你好 我係之前同你傾過貸款既林生

屌你個林生！ 鬼同你傾過借錢！ 日日打來，用麻d 太空卡，扮新電話！ 到底邊間財仔咁煩去做cool call！

下次問佢講好嘅3億幾時過數